當年iPhone8 話太大, 依家話SE2 好渣手 ?

我懷疑班SE 友係咪俾人撚太耐顛左

當年你地要Apple 出SE1 個尺寸
依家反口話 SE2 好正 好渣手 一定會買 ?

咩標準 ?

下apple尖瑞工程師推得出嚟姐係好嘢啦，證明人體工學上mon對隻眼舒服啲

我會出se1
用緊5s
絕不妥協

支持你要等係等真SE 唔係呢部

渣慣吸手波，渣渣下又想渣大啲架啦

信仰有價，同價位冇得比

SE撚龍門不嬲無限搬嫁啦

到11/xr 變se3 就會話m字額 face id都幾好

Steve jobs走咗之後，隻手越嚟越大

飛機打得多

幾年啦都, 進化咗啦
唔係對手, 係把口, 生多咗把口

價錢平咗，隻手就大咗

為咗$3000蚊咩原則都冇晒，成班賣港賊潛在犯嚟

屌 SE3用XR/11 機身又話好好揸架啦屌
班友不嬲睇售價做人
又話好揸手
又話電話有基本功能上網Whatsapp就夠
見到A13又打嚟JJ
偏偏唔認自己貪平
都精神分裂On撚99

係, 班友話無要求
無要求但又要蘋果用新U
跟住又話舊電 同 iPhone8 相若 唔夠

利申咗先
3GS->4->SE->8->11Pro

中間曾經轉過會(Sony)
係因為SE平 加上Sony部牛龜機(Xperia 1)壞咗
我轉返用apple機
從來唔反對Apple開平價系列吸客
我亦唔覺得睇價錢而揀機有咩問題
(我唔會為咗型而唔睇自己荷包買野)
但係明明貪平又唔認
為咗面子而講到自己係留戀舊設計先用SE2就on9
8又好 SE2又好 好明顯係為咗清舊零件而出嘅
所以個價先會咁平
事實嘅野點解唔認？

成日掉電話
SE掉爛過3部 都唔赤
轉左XS之後買定applecare+ 預左掉爛 粉碎都保 圍返都係5000蚊部
結果到而家一次都冇掉過

3.5 吋符合人體工學

隻手大左呱

問題係果dcpmment 明明冇腦但仲有好多正皮

老實講宜家手機最少128gb起步，佢出64gb都係想逼你買128姐

你錯啦，係連登仔對任何事物都會雙重標準，唔單止係SE. 你同連登仔講原則？唔好講出黎比人笑啦只要係乎合到佢當時既價值觀，原則等於係屎

屌 2020年個mon洗鬼咁大 依家就符合人體工學啦 睇Netflix / youtube 睇到出晒水 完美視覺體驗

等到幾時？